一段時間冇過黎,近期呢度邊個最出位

報上名來

都係你

牙賓

唔好玩啦 鳩華

佢長青樹
好撚妒忌

樓豬25仔

綠豆蛇咁好翻黎探我地

你長青d，一單綠豆事件紅咗十年

響guesthouse悶
用緊電腦 所以上黎望下
手機刪左apps

你

時日太快

出位既幾時都皇迷

聽Gap子講綠仔你食左好多泡菜囡囡

牙笠

是但啦，都準備返高登

🤦🏻‍♂️

從無離開過

你都過黎玩下交友apps
只要唔太柒又識得講下野
韓妹真係任你玩

呢個我有聽果邊既手足講過下
聽講大敗比老鼠

快番黎

豆蛇幾時開班拯救波台手足

YES

認真韓妹真係 又淫又做足身材又正
而家韓國motel我去得仲多過烤肉店

牙泰又議員又博士點會冇女食

有法子食

你老友牙滿係食女王

呢度個個都人生鸁家

仲會唔會翻香港

下禮拜二就要番啦屌你老母

返黎同我食飯?

以為你會喺泡菜長住

牙笠呢期都幾出位

同老鼠大戰

屌你牙又老屈
熱狗精神 屈到你暈

正式同你兩個絕交 十卜錯你地

撚緊再去唔去下一個wh
諗緊愛爾蘭

聽講大敗

幾時長留香港

豆蛇真係人生贏家

Gap子

唔知啦，後期變咗泥漿摔角都費事追

唔去愛爾蘭的話就留
原因係想存下錢供養女朋友

死熱狗又拎課金錢去旅行

真識講笑

開竅

不過如果同老鼠玩係好難贏
條撚樣無限體力
同佢玩會短幾年命

難得綠豆仔翻黎
一人少句ok?

好
準備洗耳恭聽佢嘅經歷
真係好 周圍遊歷

我就快訓
下次唔豬幾時

未分勝負

好認同佢無限體力 似打左針

仲要鬥癡線

第一幅
其實有冇一刻 真係好掛住屋企 甚至成個環境？

能力再高同佢打持久戰真係會無命
今次你當交學費啦

幾時出山顯示下實力

送君千里

我每次留香港前幾日就會好掛住點心
但因為我唔太喜歡香港。 所以唔會掛住香港
只會掛野食

人多節奏急
去市區食餐飯好似得罪左間餐廳既人咁

訓啦
聽日番首爾
應該都唔會用電腦
最快都星期日或一先可能用電腦上黎望下

韓國市區係唔係慢啲 定差唔多？

綠豆保重

我唔識佢

綠豆b唔使理班撚樣 有咩事我會返高登鄉下搵你

你由毒撚變左mk

鄉下有人串你

綠豆仔

屌你我專登過黎捉你隻25!

用電腦所以上黎呢邊望下

義和b

有冇可能呀